eat shit ! see ma ma for dinner

diu lee no mo

食飯睇咩媽媽呀, 睇住D人唔似人, 鬼唔似鬼.

好多女

正呀

啲女長腿

樓主聽朝買咩早餐呀？

agger ar 2gor
rubbish tv show

我都唔想睇架

因住你老婆扭你耳仔

諗定買咩早餐仲好啦

Need to go out